7仔員工監守自盜

近期711出左一套小丸子擺設
我就同做ing7仔既朋友講我就想要幾隻
22個印花就免費一隻 或5個印花加20蚊
我知道我無理由叫朋友俾幾百個印花我
所以我淨係想要二十個 再加錢換
個朋友就keep起人地客人五要個啲
因為印花係有數 但係甘會五會俾人發現？？
收集意見 如果高風險我就五叫個朋友俾我

甘你老母
五你老母

留名等肥絲

學下點樣打中文字先

甘你老母 五你老母 屌你老味而家啲5p字發展到唔撚啱音

監守自盜 咁你話呢

鄧你老母慘 生左個仔出黎字都唔識多隻 仲諗埋啲縮數

返5p啦屌你老母

第一次出post 多有得罪
對五住

之前有人俾人告過偷印花
自己上網search下
你諗你

但我見人地偷幾百個 一千個 先有新聞

屌你自己換啦

錢並五係問題
但係要買幾多七仔野先有甘多印花
我寧願加錢換

甘你老母

可能你只係見到幾百個 一千個嗰啲新聞呢

( Show Blocked User - 黑冰五號 )

最好問一問個客可唔可以比你
咁做一定冇死

比少少錢自己儲啦

字又唔識 格又衰 錯又唔認
生件咁既垃圾出黎